[PS4 GVG] Gundam versus beta 有無巴打已經收到key?

見完全無人開post討論

連登仔唔好gvg ？

順便俾少少資料大家
今次會加埋3v3元素 beta並非開放所有機體
3/18 - 3/19 只有2日beta

唔係9號先有key??

點先有KEY?

邊到講會有3vs3
Btw 3/10都有3個鐘beta

你可以去香港playstation既facebook page
碌返落少少有篇野教你
不過唔知deadline過左未

我見到有朋友已經收到key

3v3今日先出既資料黎架
Niconico已經出左3打3既片
亂到飛起

24/2已經出咗啦你班情弱
3on3會係ultimate battle限定 可以放心唔會改變遊戲生態

唔好意思巴打 我今日突登搵下突然見到 以為新野

日版同港版都未收到

就係因為哩隻game先買ps4

○フェイズ1 ： 2017年3月10日（金）19：00 ～ 22：00頃［予定］
○フェイズ2 ： 2017年3月18日（土）19：00 ～ 22：00頃［予定］
○フェイズ3 ： 2017年3月19日（日）19：00 ～ 22：00頃［予定］

我有印象PSN download個一頁有寫香港係第二階段先會派 但係搵唔返

錯左自食一噸膠

有了
當然用日本ac呢d唔提
但係理論係第二階段

整理一下

報名成功通知
•(日)9/3
•(港)13/3-17/3

追加当選通知
•(日)13/3-17/3
•(港)未定(應該冇)

封測時段
•(日)
- フェイズ１ / 2017年3月10日(金)19～22時頃
- フェイズ２ / 2017年3月18日(土)19～22時頃
- フェイズ３ / 2017年3月19日(日)19～22時頃
•(港)
第一階段：2017年3月18日 (六) 18~21時
第二階段：2017年3月19日 (日) 18~21時

啱啱先發現港版β到聽日為止都仲報得, 未報嘅巴打趁早

係唔係psn 下載佢個資格 就得 唔洗填野

收VS CODE 有MO人有多

日psn係咪已經派彩
仲未收到code

收唔到code

頭先11點左右開始派彩

我日PSN收到Code

而家仲有冇得整

有冇人聽日開台玩

好撚羨慕

咁快買
利申：等隻game出埋先買都唔遲

3v3點撚樣轉lock打呀

"PS4"用『GUNDAM VERSUS』クローズドベータテスト テスターご当選のご連絡

2v2已經要係咁轉lock避彈救隊友
3v3肯定轉到頭暈

港服係咪未派彩？

有g self，不了

今日香港開始有email收?

到左13 號
輕輕一推

我香港psn重未收到email

我香港PSN 都未收到

多數唔記得左
上次初音dlc都係咁

留名

still nothing

未收到

未收到 係咪無抽中

睇黎咁多位都係收唔到 會唔會係ps問題

屌嬲 都無email

仲未有

上晒台仔大陸網睇過晒都係唔見有人收到key

會唔會係fake黎

冇收到呀屌

屌 嬲

未有 都17號啦

有巴打收到未

正常應該今日派掛

有CODE未

有無人收到

17號都未有

same

仲係唔見有港服既人收到key
屌你老味

mola mola

中左但撞時間

中左
屌你臨beta前兩個鐘先派

點知中左

無啊屌

原來係18號 無野了

係email定點樣？

應該都唔中

抽中左

唔想做人了

抽中左。

中左

日+港psn 四個ac抽一個不中
好彩fd抽中左 一人玩一晚

已有，真

屌 抽唔中到send翻封email黎啦

有冇巴打有key唔要

今日派哂星期六日個名額？

巴打邊劂down?
ps store搵唔到

原來沒有，從來都沒有

冇啦 ？

agger 依家都唔知點咁

屌 又無份玩 係咪登記psn 個email 收？

完！

中左😱
有冇人知道幾時玩得？

Email收？

睇到幾時玩了
得果2段時間

係

屌你

唔中啊

日PSN 唔中都冇Email

屌
ps3 exvs玩到exvsfb都唔中
屌你咩bandai

抽中

而家仲有得中???

我一開始都以為唔中 點知原來gmail幫我將封email飛咗去promotion 所以咁多位都可以㩒去promotion睇下 唔知幫唔幫到大家

多謝巴打，原來中左
Miss左10號個日

岩岩收到

我都中左
喺promotion度，唔該巴打提醒

幫到大家就最好啦

要去咩代號換取，唔記得個term

Thx原來中左

港ser中左 但兩日入面既指定時間都玩唔到
有無巴打要?

有得俾人架咩？

我中左啦

唉

求code

中咗
但其實係咪之前有填都會中

唔係啊屌你 唔撚中啊

每隔一陣就開個Email 睇下有無奇蹟出現

巴打救世界
我都係垃圾郵件到搵到

有冇人有多個code呀,好想義務幫bandai做測試員

公平咩，有獎永遠冇我份

抽

希望有人多左個code可以俾個我

原來我都係 thx bro

我都係
好彩多手入左黎見到

我唔係

我都唔係

有冇巴打有多嗰code

好想玩
玩住FB止下痕先

原來中左

原來去左垃圾mail box

係咪6點開波

邊個有多個code 50蚊收

玩得

有冇人識較2p玩？

竟然抽中有得玩

趕緊返歸打

唉 抽乜都無我份

無左cut動作

Zeta 枝A唔係連發

屌你連線survival lag 到彈出去

好lag, 好易彈

我都估到架喇，所以玩offline算

同d日本仔打可以lag到玩唔到

bonus 關 3v3 彈走哂

成日卡响load地圖

日本水平高過香港好多

有冇人有多code 抽唔中

打得好爽
Lag無乜

玩緊

11連勝卡地圖彈左

好想玩屌

屌咩 咁多人抽到既

同街機啲招有啲唔同
另外有要額外揀個striker，變相招喚striker既招會冇晒
畫面幾靚，打爛啲樓啲瓦礫唔會消失會阻視線
但感覺啲機好輕

香港區都好多紅黃缐

從來沒我份

畫面比想像中好
打嘅時候全程流暢冇lag機
新功能暫時好少人用
要時間熟習吓

撳咩掣可以係射擊完之後快速落地?

有冇ching用hori mini

我
都幾好用

我是零

你地影張相俾我頂下癮都好呀 抽唔中呀屌

屌老母，見親紅色連線嗰啲就一定lag到仆街
如果有2個嘅話會玩玩下會卡死左，或都卡係開始個畫面
3個鐘玩唔過10場
插LAN線玩啦仆街

唔夠手指用

3個鐘玩唔過十場好心頭幾鋪就轉場啦

爽打三個鐘

wifi都可以滿格，紅色就一定條線差

P.S 用wifi同班fd玩左最少四，五十場，大家都好順，間唔中會lag左一下。

連續七場玩唔到

隻game其實係咪冇得2player ?

d紅渣好煩，我個邊3部500，對面三部紅渣，對面打極都仲有，明明係300機，d血同500機冇分別，依樣野官方要搞搞佢。
v高達可以好仆街放仔支援隊友

灰線

因為佢傷害冇香港機舖set得咁撚高

YouTube 好多片睇 上個禮拜睇到而家

好少機

wifi都好順, 大部份都5格

中左CODE但係外國JJ表示撞晒時間..有CODE都玩唔到

巴打可唔可以比我
我好撚想玩 但抽唔中
Tg:kinxkin

我都好想玩
有冇好心人唔得閒玩比個code我
tg: tsh34e

拿 先到先得 唔好話唔益你地

有冇巴打有多組code

推俾更多外國巴打見到

希望入左果位巴打真係會玩 唔好浪費左個CODE

今日全日係屋企煲
求多組code

推推推

個test得18:00-21:00玩到

老老豆豆
有啲失望 無想像中咁好玩
個快速落地好難襟 唔知係咪我問題
所有野都要重新適應過

抽唔到code 大家玩落平衡點？

見佢改左召喚自選，咁好似本身用開召喚cancel果d機咪nerf左？

有d招又cut左，力天好似無左招照射

無得玩想問下點㩒

預設晚就R1 + X
其實唔係難襟，係好難觸發到出黎
成日當左我就咁call assist 出黎

抽唔到 唯有出街玩

平時用開Hori啲大掣 都係唔知點㩒
Btw 唔該巴打